一個人想去尼泊爾行山

想去一次10日左右嘅登山團，有無巴打有經驗?
因為身邊無乜朋友可以組到團,
香港/當地團一個人跟有無介紹?
求指教!感謝[img][/img]

其實最好都係幾個人share導遊同擔夫錢。
一個人請一個又係咁貴，四個人請一個又係咁貴。

琴日行完尼泊爾abc
正常就10日行完
一個人去冇問題 唔洗挑夫加導遊
可以路上搵人結伴同行

可唔可以分享多Ｄ

我行左七日
都好撚悶
十日應該仲撚悶

落左山有得上網果下
你feel到個腦d安多汾爆哂出來

btw 值得一試

搵挑夫好撚on9
當人奴隸咁洗
去行山就是煅練嘛

導遊我都無用
但係呢 見到人地d導遊都幾好人
當我行唔郁佢地會鼓勵我
好正

山上樣樣都係錢
Wifi沖涼食水充電全部都要錢
上到越高就開始冇肉食同冇上網

其實體能上唔難
如果你擔心安全問題
可以路上搵伴
我都有見過好多女仔自己一個行

Abc好多時都係叢林中穿梭
如果你一心想睇景可以行ebc

我都唔諗住搵挑夫，自己拎野先有意思！！
７日都得 仲好！因為將會有１０日假期～
我應該可以慢慢來

２路線都想行～當然今次只行一條，所以EBC入門為佳?

巴打有冇 Telegram

有興趣行

ebc 係高難度 好似要十幾廿日
abc 中難度 七至十日
poon hill 四日行完

Ebc個重點係珠穆朗瑪峰
個景好壯觀
反之亦然係比較難

景色方面abc相比之下就有點失色
2條都係熱門路線
Abc係入門級

你可以行曬abc加poon hill
7-8日可以行曬

就算行abc 你都唔好預咁忟水
你去到尼泊爾首都之後未必可以即刻去到山腳起點
因為首都同起點都有一段距離
一係撘半個鐘內陸機，一係撘6個鐘巴士

我個次去都要第二日6點幾撘內陸機去山腳
有去程就有回程，呢d時間都幾襟計。

另外途中識到朋友一齊行，咁佢有請guide
有時book lodge 都會幫我book 埋，所以我每晚都有比tips佢

係尼泊爾d錢好好洗，物價好低，
但係市區一定要講價

利伸，上年自己一個上abc,6日行完

同埋我都係係高登睇到李小明個post 先有勇氣出發

打算下年四月尾至五月頭行EBC，結伴乎？

睇左孤高之人先

更正，係ACT（安娜普爾納大環線），行12～14日

有興趣 可以結伴

有無人行ebc但無用導遊？
我好有興趣去

有興趣想去 點搵樓主？

開咗group，入嗎